“打曱甴” 既嚴重性

“
之前都問過 比人叫“曱甴”可以點做？
好多人都答我
“你又唔係曱甴 你唔認咪得囉！”

如果叫人“曱甴”果個係藍絲既話 我係十分同意無視佢地就攪掂既。
但係不過諗深一層 “藍絲” 同班 “狗” 叫人做“曱甴” 個原意跟本就唔同。

“藍絲” 眼中叫人“曱甴” 原意只係在口頭上既侮辱， 呢種情況 只要無視，佢地就會得唔到快感，冇reward， 又對我地一啲傷害都冇，好快就停。

而班“狗” 叫人 “曱甴” 個原意係同班 “藍絲” 完全唔同。 佢地用 “曱甴”呢個term真係用黎 dehumanised 班示威者， 係一個自我buff 令到每野打落示威者度 都可以打到最大力 最盡 唔理生死。 因為 佢地係 打“曱甴” 唔係打人。完全唔需要對 “人道 Ethics” 有任何責任。

呢個情況下就算我地點無視佢地都好 佢地一路叫 “打曱甴” 一路打到你仆街 只會愈打愈high 愈打愈覺得幫自己兄弟報仇 又唔洗付上任何責任， 好有reward既感覺。 所以我地點都要正視呢個問題。

我地真係要反擊 不過要反擊 呢樣野 又唔會影響海外文宣 真係好難。 呢幾日都有 “曱近平 甴近平” 文宣 不過都冇咩效 因為班黑警 跟本心入面都唔愛國 只愛享受權力既快感 就算打果個係黨員佢地都唔會驚。

所以暫時諗到最直接係千期唔好搵個满左既麻包袋黎打 一路叫打曱甴 之後千期唔好用黑油筆響個袋 object度寫 “狗曱/曱甴”兩隻字 黎發洩係唔應該架。

重有咩好方法 歡迎提供參考 各有各做！
光復香港 時代革命！

”

（以上所有野係我發夢見到有個朋友本書入面寫既野黎 想搵大師幫手解夢）

推